[長文] HI Auntie，我們終會煲底重聚

代朋友出post

今日政總放TG推進，之後跑左上山，灣仔黨鐵停埋，散緊個陣有位auntie 話帶我地行，佢熟路，但最後發現周圍都係防暴，諗住搵間餐廳食飯，個auntie叫埋我哋一齊去食，成件事已經好尷尬，入咗間稍為貴嘅中餐廳，一碟炒飯250。食完賣單我地估千五至千八蚊到，俾返錢個Auntie佢唔肯收我哋錢，叫我地用唻幫其他有需要嘅人。

食飯期間，傾計先知道原來佢係一名退休警察嘅老婆，同時間佢係極深黃。 跟住聽到隔離枱一台中產喺度鬧港鐵係一個公共運輸交通工具，點解可以自己決定停站就停站。先發現隔離枱都係一枱黃，最後變咗兩台人一齊喺度鬧警察，鬧政府，喺度為呢場運動加油。最後因為知道好多地鐵站都有狗，隔離枱有位中佬車咗我兩個朋友返去九龍，其餘人送我哋去搭的士，等我哋上咗車佢哋先肯走。

總結以下幾點：

- Auntie示威遊行都行得幾前，但係冇裝備

- 佢同佢老公因為呢個運動鬧咗好多次交，仲話黑警入面有一個女警都話同佢男朋友嘈左好多次交

- 佢偷睇佢老公電話，見到有黑警群組喺度點樣鬧啲示威者係曱甴，啲警嫂group點樣喺度圍爐取暖。

- 佢話佢老公有在黑警員私下已經承認左721元朗恐襲係真係警黑合作

- 警隊內部前線已失控，管理層已經不能控制前線警務人員的行動,從每日警方新聞發布會睇得出佢哋係答唔出前線黑警做出某D行為嘅理由和原因，例如至今仍然有前線黑警沒有展示警員編號

- 黑警對呢一班黑衫年輕人嘅心態就係廢青，唔讀書，做嘢懶惰，唔儲錢賴政府搞到佢哋買唔到樓。但係佢哋都係因為做咗呢一份政府工，咁高人工咁出賣良心，先買得起樓或者有政府津貼嘅紀律部隊宿舍。

- 黑警今時今日對呢一班年輕人過分武力嘅行為，係有原因。老差骨以前係為所欲為，任意使用武力，自從有咗監警會，佢哋受到好多制肘，只可以俾市民鬧，唔可以使用過分嘅武力，正正係因為呢個運動可以比佢哋有機會抒發積係心入邊嘅怨氣，攞正牌盡情地對年輕人使用武力，打穿頭，整斷手。

- 佢哋以前好驚監警會，但係而家佢哋知道監警會係佢哋嘅最後一道防線，如果真係成立獨立調查委員會，一班警察將會倒戈相向，所以政府唔願意亦都唔可以應承成立獨立調查委員會。正因為係咁，我哋先更加需要迫使政府盡快成立獨立調查委員會，解散呢個警隊

- 隔離嗰班中產話佢哋係收成期，有uncle又有auntie，正因為已經可以收成，完全唔擔心有危險，仲要講到明核爆都唔會割，兩枱人由互不相識，到最後有講有笑，忽然好似變左一家人咁

- 其實有好多人都好支持呢個運動，包括一啲我哋以為唔會支持我哋嘅人，警嫂（可能係極少數），收成期嘅中產。所以我哋唔可以氣餒，唔可以比抗爭嘅士氣沈落去，一定要保持住呢個士氣繼續對抗落去，因為有愛，終有一日我哋會喺煲底下面同呢位Auntie煲底重聚。（以上呢句說話都係轉述佢哋嘅意思）

自推 1

自推 2

自推 3

自推 4

自推 5

自推 6

自推 7

自推 8

自推 9

核爆都唔割

自推 10

煲底見

香港人加油

自推 11

自推 12

自推 13

自推 14

自推 15

自推 16

只有一個方法可以有效打擊藍屍

自推 17

只睇標題
你個標題咁似5年前佔中後班人係大台講會返黎一樣

tui

5年前大台會唔會核爆都唔割？

香港人 加油~

推

auntie

你當我小人之心
我覺得呢個退休警嫂有機會係扮親近mark低你地

所以大家千其唔好亂咁講發夢啲野

我無野講

想玩階段性勝利？

勵志文
推

有避忌，放心

純抒情，冇野想玩

冇錯, 無論係校巴司機, 請食飯路人, 咩人都好
人地肯幫你只需講句多謝感激, 有能力就俾返油錢人
但絕對唔好同陌生人透露太多, 防人之心不可無

到時煲底可能多人到要流水式攬攬

正 推
但都要努力先見到

屌你咁夜仲放催淚彈

加油，抗爭直至勝利

幫推
同意 成個運動至今, 個momentum而經好大, 已經社會上好多人表左軚
而組係去到良知的地步